{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "횡성 클럽캐슬힐하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に、チェックアウトは11:00に行われます。 チェックインおよびチェックアウトに関する案内事項は次のとおりです。 基準人数に対する料金は、予約の際にお知らせされた価格で策定されます。 基準人数を超える場合、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 追加人数を宿泊する場合、ペンション管理人に相談してください。 予約に関係なく追加人数が部屋に含まれ、これにより追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。 ペット同伴できる店舗を除き、ペット同伴入室はできません。 付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。(当日現地にて決済)。 イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。 予約管理はシステムの特性上、若干の誤差が生じる場合があり、重複予約は優先順位に従います(ペンションはこれに対する責任を負いません)。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、変更事項はペンションのポリシーに従います。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室に関する案内事項は次のとおりです。 予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアの食事が可能であることから駐車可能でファミリーをご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00に行われます。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金はどのように設定されますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金は、予約の際にお知らせされた価格で策定されます。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "追加人数を宿泊する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数を宿泊する場合は、ペンション管理人に相談してください。"
        },
        {
            "question": "予約に関係なく追加人数が部屋に含まれると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約に関係なく追加人数が部屋に含まれ、これにより追加料金が発生します。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴できる店舗を除き、ペット同伴入室はできません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はどうなりますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料が発生することがあります。(当日現地にて決済)。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は変更されることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は、現地の状況に応じて変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約管理は正確ですか？",
            "answer": "予約管理はシステムの特性上、若干の誤差が生じる場合があり、重複予約は優先順位に従います(ペンションはこれに対する責任を負いません)。"
        },
        {
            "question": "基準人数や追加料金に変更があることはありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金が変動することがあり、変更事項はペンションのポリシーに従います。"
        },
        {
            "question": "未成年者はどのような条件で入室できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できず、入室に関する案内事項は次のとおりです。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としては、個別バーベキュー、IPTV/Wi-Fi、客室禁煙、プール、カラオケ、セミナー室、バーベキュー場、売店/コンビニエンスストアの食事が可能であることから駐車可能でファミリーをご提供しております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 599
    }
}